cu engine 不跌反升

識人17分入到cu engine

識人5分入cu engine

識人4分入cu engine

舊年收22分
今年收21分
升左-1分呀

連cu engine都要靠走後門先入到
條友肯定係重度弱智

識人17分屈weighting入到